學生係咪應該發起絕食靜坐

this is our duty

其實學生真係有好大嘅bargaining power
因為係未來棟樑 老豆老母都會因為心痛而正視問題

無論五四六四都係因為學生先煽動到啲大人

啱啊 入唔到去咪就地坐lor

要比社會知道事態嚴重 又唔會俾人話暴徒 我諗呢個時候其實大家都已經食唔落

或者唔係學生都可以搞睇下有冇勇士帶頭發起 唔怕餓死

絕食好陰公 我最中意食野

絕食用黎威脅老母就得

當一大班學生都係咁嗰陣就未必咁講 以往啲運動都會有

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

餓到手軟腳軟 要清場話咁易

ching喺現場? 不過呢個真係要多人搞先有用

我覺得應該用歌聲反擊佢地最有效

都費事比

走啦五毛

絕食會畀人笑

宜家上街遊行都俾人當暴徒啦 喺香港做咩都有問題

有冇人考慮過呢幾日組織

如果有嘅話我會支持
但要有組織帶領